PS4耳機介紹

買PS4個隻白金耳機好定其他牌子好？